721 金鐘請出黎

唔理最後遊行定集會 路線係點 唔洗驚今次少人 因為至少有我 每個人都咁諗就會好多人